# README #
Hoa sen là một loại hoa rất thân thuộc đối với người Việt Nam. Hầu như ở khắp mọi miền đất nước đều biết tới loài hoa này. Ý nghĩa hoa sen luôn được ví như một thứ gì đó rất trong sáng.
https://shopeesales.com/y-nghia-hoa-sen-trang-hong-xanh/